唉 見住朋友鐘意第二個會失落係咩玩法

即刻想遠離佢
有啲唔開心

能成為密友大概總帶著

係咪當無識過算
我唔想知佢同人拍拖

慢慢遠離算
反正本身都唔係好close

當知己咁繼續傾計

I know that feel

唔啦 唔想知
唔想知佢幾時同人拖手扑野

你鍾意左佢

何必呢

點會
間唔中先會傾下計

點解會咁

屌 關我撚事咩
快啲做愛啦你地

努斯和萊斯...

唉屌呢排都經歷緊
我諗過 如果佢追我既話我又一定唔會受
但係知佢拍拖又唔開心

車 佢點會追自己呀
邊夠出面啲人好呀 啲人一定又靚又識溝仔啦 好高級架 好似我咁柒咩
哈哈哈

想block左佢

因為你鐘意佢

但明明一直無咁覺得
同埋只係間唔中傾計。。

不過就算係鐘意又點。。
都無啦haha 佢都唔會揀我即使佢無拍拖

沉左船囉拉圾
人地冇收你兵都沉

me too

但我一直都無feel到自己鐘意佢架喎
屌 係一聽到佢話拍拖？ 我勁唔開心。。

你自己唔知/知又唔想認

試過 會係咁聽春秋-張敬軒

咁我仲可以點
好唔想佢拍拖呀